[NBA翻版] ESPN引央視消息：若奧斯爾不再上陣 將復播阿仙奴

2019-12-23 HKT 08:12
ESPN引述央視消息稱，若奧斯爾不再上陣，將復播阿仙奴的賽事。（法新社）

效力英超阿仙奴的德國球員奧斯爾，早前發表聲援中國新疆維吾爾人的言論之後，內地中央電視台取消直播阿仙奴對曼城的賽事。

在過去星期六，阿仙奴主場與愛華頓賽和0:0的賽事，賽前公布的陣容中，未有包括奧斯爾。根據體育頻道ESPN報道，央視突然在網上直播這場賽事，只提供英語旁述。

報道引述央視的消息指出，若果阿仙奴由今個星期四對般尼茅夫的賽事開始，不再派出奧斯爾上陣，央視將會繼續播放阿仙奴的賽事。

阿仙奴領隊龍格堡早前表示，奧斯爾未有被列入對愛華頓的賽事，因為狀態不足，以及上一場對曼城的賽事態度有問題。

source :

煲大佢，排陣出邊個都要問准共產黨

懲罰緊邊個

錢都照收 理撚得你播唔播

Disney奶唔奶好？

NBA 單野之後仲唔識死，又想整多單

後備上陣既話係咪即時cut live

ozil 唔好跪呀

Dllm 央視左右阿狗佈兵排陣

播唔播WFC咩
都比撚哂錢咯

傻啦係美國佬有牙力咋
英撚跪撚硬

我又和啦

奶到雪雪聲

你睇下上海迪士尼柒到

反對黃色經濟圈嘅人有咩回應??

邱騰華施永青等人發表吓

柒一次咪夠囉 一次柒過一次 仲話自己中國人 柒字都未識寫

佢地真係文盲架

垃圾英國佬俾返啲尊嚴黎睇下得唔得

錢已袋，理撚得你

錢已收 理撚得你播唔播
如果阿記照做即係自打嘴巴，話體育唔涉及政治

嘩, Chinazi 呀
去到影響人哋球會運作

冇睇一排，Ozil仲勁唔勁，冇咗佢對實力影響大唔大？

隱形球員

ESPN 英文新聞
大家努力twitter